一個人過聖誕又點喎！

留係屋企緊係一個人啦
出嚟既話就有一班人陪住啦

行動post 幫推！

大家一齊出黎賀聖誕

出嚟一齊過